［歷史在重演］紀錄片《Winter on Fire》烏克蘭革命軌跡與香港反送中運動的終局啟示

真係同烏克蘭好似